# XBMC Media Center language file
# Addon Name: XBMC Subtitles
# Addon id: script.xbmc.subtitles
# Addon version: 3.9.2
# Addon Provider: amet, mr_blobby
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main Translation Project (Frodo)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) (http://www.transifex.com/projects/p/XBMC-Main-Frodo/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#610"
msgid "Search "
msgstr "搜尋"

msgctxt "#612"
msgid "Manually enter search string"
msgstr "手動輸入搜尋字串"

msgctxt "#642"
msgid "Searching subtitles %s"
msgstr "正在搜尋 %s 的字幕"

msgctxt "#646"
msgid "Connecting..."
msgstr "正在連線..."

msgctxt "#649"
msgid "Downloading subtitles..."
msgstr "正在下載字幕..."

msgctxt "#652"
msgid "Subtitles file downloaded and extracted"
msgstr "字幕已下載並解開"

msgctxt "#653"
msgid "Connection failed"
msgstr "連線失敗"

msgctxt "#654"
msgid "Error extracting subtitles"
msgstr "解開字幕時失敗"

msgctxt "#655"
msgid "Local subtitle available"
msgstr "找到本杝端的字幕"

msgctxt "#657"
msgid "No Subtitles Found!"
msgstr "找不到字幕！"

msgctxt "#747"
msgid "Search Using Parent Folder"
msgstr "使用上一層目錄搜尋"

msgctxt "#748"
msgid "You can't save subtitle to selected destination"
msgstr "你無法儲存字幕到所選的目的地"

msgctxt "#750"
msgid "Would you like to activate this subtitle temporarily?"
msgstr "你要暫時啟用這個字幕嗎？"

msgctxt "#751"
msgid "Enter Movie Name (year)"
msgstr "輸入電影名稱(年)"

msgctxt "#755"
msgid "Server is overloaded, please try again later"
msgstr "伺服器過載，請稍後再試"

msgctxt "#756"
msgid "Login failed. Please verify your settings at the addon Configuration"
msgstr "登入失敗，請檢查你的擴充套件的設定"

msgctxt "#760"
msgid "Available Services"
msgstr "可取得的服務"

msgctxt "#761"
msgid "You must be logged in to download these subtitles,[CR]verify your settings at the addon Configuration"
msgstr "你必須登入才能下載這些巾幕，[CR]請檢查你的擴充套件的設定"

msgctxt "#762"
msgid "Addon Settings"
msgstr "套件設定"

msgctxt "#766"
msgid "Choose Subtitle folder"
msgstr "選擇字幕資料夾"

msgctxt "#30100"
msgid "Languages"
msgstr "語言"

msgctxt "#30101"
msgid "Primary Language"
msgstr "主要語言"

msgctxt "#30102"
msgid "Secondary Language"
msgstr "第二語言"

msgctxt "#30103"
msgid "Services"
msgstr "服務"

msgctxt "#30104"
msgid "- Podnapisi.net Username"
msgstr "- Podnapisi.net 使用者名稱"

msgctxt "#30105"
msgid "- Podnapisi.net Password"
msgstr "- Podnapisi.net 密碼"

msgctxt "#30106"
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

msgctxt "#30107"
msgid "Subtitle Download Folder Same As Movie"
msgstr "下載字幕到和電影相同的資料夾"

msgctxt "#30108"
msgid "- Set Custom Subtitle Download Path"
msgstr "- 設定自訂的字幕下載路徑"

msgctxt "#30110"
msgid "Manually Enter Search String"
msgstr "手動輸入搜尋字串"

msgctxt "#30111"
msgid "Third Language"
msgstr "第三語言"

msgctxt "#30113"
msgid "Select Default Movie Service"
msgstr "選擇預設的電影服務"

msgctxt "#30114"
msgid "Select Default TV Show Service"
msgstr "選擇預設的電視節目服務"

msgctxt "#30118"
msgid "Display file name in results page"
msgstr "在結果頁面中顯示檔案名稱"

msgctxt "#30119"
msgid "Search Using Parent Folder"
msgstr "使用上一層目錄搜尋"

msgctxt "#30121"
msgid "Add Language To Filename "
msgstr "在檔案名稱中加入語言"

msgctxt "#30122"
msgid "Set Default Timeout"
msgstr "設定預設的逾時時間"

msgctxt "#30123"
msgid "- Legendas.TV Username"
msgstr "- Legendas.TV 使用者名稱"

msgctxt "#30124"
msgid "- Legendas.TV Password"
msgstr "- Legendas.TV 密碼"

msgctxt "#30126"
msgid "- Itasa Username"
msgstr "- Itasa 使用者名稱"

msgctxt "#30127"
msgid "- Itasa Password"
msgstr "- Itasa 密碼"

msgctxt "#30128"
msgid "- Titulky Username"
msgstr "- Titulky 使用者名稱"

msgctxt "#30129"
msgid "- Titulky Password"
msgstr "- Titulky 密碼"

msgctxt "#30130"
msgid "Search next available service if no results are found"
msgstr "如果找不到結果的話使用下一個服務來搜尋"

msgctxt "#30132"
msgid "- LegendasDivx Username"
msgstr "- LegendasDivx 使用者名稱"

msgctxt "#30133"
msgid "- LegendasDivx Password"
msgstr "- LegendasDivx 密碼"

msgctxt "#30134"
msgid "- PTSubs Username"
msgstr "- PTSubs 使用者名稱"

msgctxt "#30135"
msgid "- PTSubs Password"
msgstr "- PTSubs 密碼"

msgctxt "#30136"
msgid "- OmniSubs Username"
msgstr "- OmniSubs 使用者名稱"

msgctxt "#30137"
msgid "- OmniSubs Password"
msgstr "- OmniSubs 密碼"

msgctxt "#30138"
msgid "- LegendasZone Username"
msgstr "- LegendasZone 使用者名稱"

msgctxt "#30139"
msgid "- LegendasZone Password"
msgstr "- LegendasZone 密碼"

msgctxt "#30140"
msgid "- Choose subs type:"
msgstr "- 選擇字幕類型"

msgctxt "#30141"
msgid "SubRip"
msgstr "SubRip"

msgctxt "#30142"
msgid "TMPlayer"
msgstr "TMPlayer"

msgctxt "#30143"
msgid "MicroDVD"
msgstr "MicroDVD"

msgctxt "#30144"
msgid "MPl2"
msgstr "MPl2"

msgctxt "#30145"
msgid "Use 'Subs' subfolder for storing subtitles"
msgstr "使用 'Subs' 字資料夾來存放字幕"

msgctxt "#30146"
msgid "- napisy24.pl Username"
msgstr "- napisy24.pl 使用者名稱"

msgctxt "#30147"
msgid "- napisy24.pl Password"
msgstr "- napisy24.pl 密碼"

msgctxt "#30148"
msgid "- euTorrents Username"
msgstr "- euTorrents 使用者名稱"

msgctxt "#30149"
msgid "- euTorrents Password"
msgstr "- euTorrents 密碼"

msgctxt "#30150"
msgid "No sub(s) in"
msgstr "無字幕在"

msgctxt "#30152"
msgid "Found sub(s) in"
msgstr "找到字幕在"

msgctxt "#30154"
msgid "Downloading... Please Wait!"
msgstr "下載中...請稍候！"

msgctxt "#30155"
msgid "Extracting... Please Wait!"
msgstr "解壓縮中...請稍候！"

msgctxt "#30156"
msgid "Done Extracting!"
msgstr "解壓縮完成！"

msgctxt "#30157"
msgid "Playing Title!"
msgstr "正在播放標題！"

msgctxt "#30158"
msgid "- Pipocas Username"
msgstr "- Pipocas 使用者名稱"

msgctxt "#30159"
msgid "- Pipocas Password"
msgstr "- Pipocas 密碼"

msgctxt "#30201"
msgid "Albanian"
msgstr "阿爾巴尼亞語"

msgctxt "#30202"
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

msgctxt "#30205"
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞語"

msgctxt "#30207"
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgctxt "#30209"
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

msgctxt "#30210"
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

msgctxt "#30211"
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

msgctxt "#30212"
msgid "English"
msgstr "英語"

msgctxt "#30214"
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

msgctxt "#30215"
msgid "French"
msgstr "法語"

msgctxt "#30216"
msgid "German"
msgstr "德語"

msgctxt "#30217"
msgid "Greek"
msgstr "希臘語"

msgctxt "#30218"
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來語"

msgctxt "#30219"
msgid "Hindi"
msgstr "印度語"

msgctxt "#30221"
msgid "Icelandic"
msgstr "冰島語"

msgctxt "#30222"
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼語"

msgctxt "#30224"
msgid "Italian"
msgstr "義大利語"

msgctxt "#30225"
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

msgctxt "#30226"
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

msgctxt "#30227"
msgid "Latvian"
msgstr "拉脫維亞語"

msgctxt "#30228"
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛語"

msgctxt "#30229"
msgid "Macedonian"
msgstr "馬其頓語"

msgctxt "#30230"
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威語"

msgctxt "#30232"
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

msgctxt "#30233"
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

msgctxt "#30234"
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙語（巴西）"

msgctxt "#30235"
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

msgctxt "#30236"
msgid "Russian"
msgstr "俄羅斯語"

msgctxt "#30237"
msgid "SerbianLatin"
msgstr "塞爾維亞拉丁語"

msgctxt "#30238"
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克語"

msgctxt "#30239"
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛維尼亞語"

msgctxt "#30240"
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

msgctxt "#30242"
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

msgctxt "#30243"
msgid "Thai"
msgstr "泰語"

msgctxt "#30244"
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

msgctxt "#30245"
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

msgctxt "#30246"
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

msgctxt "#30247"
msgid "Farsi"
msgstr "波斯語"
